母親節睇咗兩套DC

兩套都係搵失散老母
兩套都幾好睇 水行俠同shazam
本身見到亞洲人導演諗住skip
水行俠打黑色個隻 特技好震撼

之前睇justice league 衰過tvb cg
狂reboot 版嘅蝙蝠俠
痿縮版iron man裝甲嘅flash
無胸嘅神奇女俠
仲有兩個唔知乜水嘅配角水行俠同鋼骨
超人連戲 但係無咩新意
復活同蝙蝠俠老母同名膠膠地

End game 完咗開始對DC改少少觀

aquaman

shazam

shazam悶到抽筋

ok la 未至於太廢

auqaman尋寶喪屍英雄片元素炒埋一碟咋喎

wonder woman都唔正 點先算正

雖然好王道
但人地就係拍得好睇

發覺DC好鍾意母親

水行俠睇imax3d悶到想訓

都要導演有咁既功力先得既
aquaman點都比女權師奶好睇好多

save martha

why did you say that name?

屌你老母, 你呢種垃圾咪就係講完等於冇講既傻狗

只係講撚出佢入面有D 乜撚野有撚用咩, 你唔撚講NARRATIVE, 唔撚講音樂, 唔撚講CGI, 唔撚講成個故事

用下你個西腦先啦傻撚仔, 扮乜撚野清高, 正一死毒撚

水行俠悶到爆，睇一陣已經知劇情

咁m記個啲又叫咩

無一個角色令人印象深刻

水行俠明明幾好睇 只係臨尾佢老母走出黎講Enough 然後BBQ結局即刻變左TVB水平扣佢20分，再諗深一層明明係老母派帽，佢先係始作俑者，然後由佢去勸交，團結返阿特蘭提斯，即刻再扣多佢20分

不過女主角就好撚正加返佢分

Witcher 3 白髮女 紅髮女

個大波妹

夾岀黎

有咩narrative 有咩音樂 有咩cgi 有咩故事呀咁又
唔講以為粟米仔上咗神臺